原來96遊行搞手今日去咗南丫島

樓主智商 20

fc左

傳紙仔 傳左俾黑警...

你自己入谷睇下

五毛狗

已封鎖會員 - 愛國小青年

Group 2 has been deleted